ACG貼圖區(16) 不是蘿莉控

以正視聽

負皮出黎隻揪

你是蘿莉控

55

真 信我

百合非蘿莉

點解小黑咁淫底

狗到

Ebb好慢==

呢到做咗動物台最大台？=.=

More yuri thank you

和平共存==

不要再貼我好姊妹

mo

動物台共榮圈

岩

mo cdn?

點解唔貼

有r-18 tag

冇露

乳暈都會bam的

weak

黑肉 = 核突

你好撚好打？

ebb cdn-,-

時地你定

What cdn mean

Content delivery network=.=

即係點==

google la diu

初代萌王前來留名

撳錯掣畀咗正評

7.7

有眼光

笑容的代價 好似唔錯
今季睇好

yes must 吹奏

肥e我決定建立動物台共榮圈

建立jor好耐=.=

蘿莉真係好正

今日係咪入嚟策動貼圖區事變

蘿莉台果班撚樣死番出去啦

我冇see
Good see?

go觀望下mai g

杜絕小圈子的==

我IT 0知識==

小圈子最鍾意咩?

5g==

go do research then know

Ok

邊到有

而家

法國water tree nana 啲song巧巧listen

退部好耐啦ching=.=
幾十年無入去

貓套嘢好睇

Vivid Strike好暴力

呢單真係痴撚線

動物台唔睇動物

睇開呢啲動物

好鍾意依隻女奴

日向

蘿莉控幾時死清光

你第一個死

動物台清洗人口

用Beaker飲咖啡

幾時吊鹽水咁飲野

有冇示意圖

不了

套難民好難民

蘿莉控post

is

嘔心

可愛！

is最可愛

五個都係天使！

五等分的花嫁

全部都要

ACG貼圖區(16) 不是蘿莉控

要唔代表我係

真

信佢既請舉手

🙋‍♂️

沒有
沒有
沒有
通過

貼三玖洗底先

@微積分(冬馬和紗)

不是吧

you is

你搞錯咗啲野

lolicon之餘 仲要有個互踢屁股既朋友==

不是蘿莉控

next title= #134665 = lolicon

bookmaked

唔比po蘿蔔相 我肯定一個月都推唔爆一個post
你班變態佬

Husky囉

請自重，謝謝！

和平理性非暴力！

JK最高！！！！

理性討論

點解青葉返工咁開心

壓力大到痴左線

fyp source 25hrs left

When presentations

next tuesday
rip my english

calculus sir teach me english ok?

Speak simple English lo
Just like 馬雲咁

Don’t want to teach ppl English again
It fucking hard
My friends English like shit
And I need to help him because do project with he in previous semester
I don’t want to do again

Me Friend english never improve

help other ppl = on9
grammarly one click correct then si lun dan la

Starting form this semester
Will do

幫人倒頭黎吃苦嘅都係自己

mk behavior

改名做蘿莉貼圖區算啦

Why

希望會然#134665反省下

agger

agger+1

agger+2

下==

成個post都係你啲蘿莉貼圖-.-

唔貼蘿莉囉咁==

我想要朱羅姬

Who

你連朱羅姬都唔知係咩

ここあ
唱歌幾好聽

http://204.12.211.195:1038/h/728272d17bad4bcfb57a512d52fc1c8f95b69bfd-526224-1280-1790-jpg/keystamp=1547914200-004f60ec09;fileindex=64418260;xres=1280/SuzuyaVacation_014.jpg

玩poker輸到仆街

玩到輸晒啲衫？

十賭九騙

我都想食牛扒

有得輸底褲就好

心水清

H漫題材
輸到剝光豬

明明我已經精通唔小賭博漫畫

我精通戀愛漫畫同H漫又唔見我日日換女屌

我精通十三張，墈Dee，射龍門，牛牛，三公，鬥地主

無人能出其右

你已經日日換老婆了…

咪屈最多每個月

hkbn又開始斷線

真男人用icable

cry jor

依家仲橙過用icable
modem又換晒 我連router都換埋 即係唔關我事啦
星期一打去follow開果個cfu睇下點先

\|/

我又係hkbn 係咁斷

咩名

我老婆矢矧

網上含冇事

icable屹立不倒

拎菜刀入去cut線

你幾耐斷一次?

頂 原來係艦娘

半個鍾到一個鍾

我艦娘台台主

密過你 10分鐘1次 仲要一斷就幾分鐘 dllm

J船

你好好打？

我山本五十六

勁到

第六驅逐隊最撚正

Ok la

下次換咩老婆好

レーティア・アドルフ

==唔識架文

list你堆老婆出嚟先

copy and paste 落google 都唔識==

Google results 出架文==

Wa diu A1

Btw咁快打天穿劍？

-.-

我個正常作息啊

8888888888888888

星期一開sem

抵啦

開sem都係摺拉把睇動畫

上堂睇

咁勁

會比同學知係毒撚

不嬲坐角落頭位

坐開爆4位

我間有人成個背囊都係動漫鎖匙扣嗰啲

不過人地180靚仔+有錢

Ching爆4

啲女自動送上門啦

讀IT驚咩=.=

勉強過3既廢物

連3都冇

IT = 和尚寺

who care

U?

arm

死毒撚

埋土

講到自己唔係咁

有時上N展科堂嘅時候睇下隔離啲電話lockscreen都係毒到出汁

勁
小弟垃圾牙蘇jai

我lookscreen係加藤惠老婆

Sor囉

禁過入cc post 你好似爆4wo
Hku輕輕鬆鬆

痴線佬點解個個都知==

梳
連解lock都要偷偷地

我入清水灣和尚寺的

Hkcc我正係識安仔
有fd成日吹奏

一用face id解鎖 俾隔離嗰個見到我lookscreen

我lockscreen同main screen都係ACG圖

最憎D人上到3=.=

Ching sick ball

== 查定字典未presentation

Husky咩u

小妹計過sem1最多1.3 ja

吹啦==

9pre mai duck

真男人唔讀u

連返去拎返assignment嘅膽都冇……

博個lecturer唔識英文==？

搵friend陪囉

次次完SEM都2驚有電話打過黎=.=

有閪fd

下==冇朋友

冇唔得咩

梳囉

最近追返Walking dead發現真係好撚拖

睇到S8好停了=.=

s3之後就冇睇了

由食人果度開始睇返
尼根條線講咁耐 但係話咁快就打完
仲要韓仔死埋

要挽留正常作息

麼多high吖cool

大家點睇

never

睇睇下唔對路 handshakers黎既

安爺
數科揀佢就岩架啦，輕輕鬆鬆就B+以上

早

好撚可愛

貼過好多次 repost

新po唔計

260303

ACG(H漫)貼圖區

咸漫就唔係comic牙==

==

遲下會變成蘿莉(H漫)貼圖區-.-

睇完佐賀 好正

識貨之人

一睇完即刻上網買左bd

刀劍世界第一

Enhance armament!!!!!!!

Release recollection !!!!!!!!!!!!

聽日開sem牙

你開左啦==

冇jor動力摺拉把溫書==

不如日日係拉把睇動畫算==

毒瘤POST

下＝＝

家有女友個畫風硬係有陣裡番味

你=叛徒

二乃>all

走開啦

隻揪！

屌你老母

請尊重 謝謝

打撚到你變ON9

我有腹肌

呀...SOR..

本身就係點打到係

食咩飯好

就係唔記得咗佢本身係ON9

熱雪條

拉麵湯啫喱

咩黎

下==？

拉麵湯底 + 魚膠粉
再雪一陣

味增湯定醬油湯定係豬骨湯

你喜==

豬骨湯再加黑蒜油

樓下得連鎖快餐店==

未睇第二集

老師定牙妹派

老師啦梗係==

咩嚟㗎
Po條仔出嚟撚識咩0n99

屌好似女嚟sorly

Sorly lo 啱啱訓醒眼殘
大人不記小人過

唔使sor，你無講錯

邊到有仔

=.=

Woke up?

yes

Today is good day?

no

冇咪冇=.=

但我有老婆

why good day?

隔住個mon唔計嘅話仲有冇

Ex計唔計？

Because life is beautiful

not beautiful-,-
r u 社畜?

life is beautiful

青葉said beautiful

in her eyes is lor-.-

又要開學好想死呀

聽日開

挽留！！

點兔.gif

好想跳樓轉生 =3=

想去印度做廉價code9定去中共做三和

帶埋smart phone去異世界上連登

咁我做三和算 都叫做一日玩一日

家姐

牙妹>>>>>>>>>老師

比個妹吸引睇呢套
但鍾意家姐多d

家姐>>>>>>>>>>>all

Ching sick ball
家姐最正

撳入黎果陣以為家有女友post
原來唔係=.=

唔想入牙井post==

你躝

你開新post咪得==

唔夠薑==

牙妹呢啲先係持家賢妻
老師姣屍扽㞘等出軌

我地大佬係husky，驚閪==

牙妹做sp就得

老師除左姣屍扽㞘有咩好

最鐘意大姐姐

牙妹同男主第一次見就扑
咪又係g

用下體思考

老師為主角做太多野同捨棄太多野
仲有大波

對波可以玩成晚

想同姐姐分擔煩惱

都無bam

都係戴翻頭盔好d

渣ga

家姐好正

挽留

家姐呢

我屌緊

去左姣個肥仔fd

好想屌家姐

個po唔係有大佬照住咩

我大佬husky

又到__ __ __ __既季節

白色相薄

家有女友究竟揀家姐定呀妹好

終於還是下起來了
這片純白，果然再次出現在我的面前
雪，將一切掩藏起來
痛苦的事情，悲傷的事情
還有，那無法正視的事實
我們只是被孤零零地拋棄在
眼前美麗又廣闊的純白世界裡
不久的春天
所有的懲罰，都與積雪的融化一同降臨

呀妹

呀妹好似好好屌
不過三唔識七都上得

個妹太濫

但係拎咗處

老師同人拍拖已經比人開發哂

你咁樣講一講
呀妹

波大>>>處

平胸處同大波千人斬你揀邊個過人世

好撚難揀

其實呀妹都有波嘅

呀妹又識煮飯
長遠黎講呀妹好似好啲

依套咩嚟？

遲jor起身
第一堂已經走堂了

家有女友

開jor個壞頭

廢

ja ga

Add drop 調走堂9:30

Sem4正常都懶啲啦

sem5

好撚眼瞓

上堂訓==

原本8點起左身
跟手又瞓翻
8點半又醒
諗諗下今日第一堂冇咩價值
跟手又再瞓過
Loop到9點半先真係起身
早堂真係唔人道

等陣上econ 冇底要聽下書==

3點九點堂=.=
人道where

我上個sem 4日9點堂
而家諗返起冇走到大半個sem堂嘅自己都幾勁下

早堂直落5點半

Orange

就黎可以出勸世文叫人唔好讀i大

已經可以不用再努力了.jpg

Hahahahahaha!!!!!!
轉到返一日9點

ging

計埋做lab嗰個week就2日9點

返下晝四點

岩岩先醒 又走左堂

ja

真壞

請撤照

2日天地

抵！

睇動畫

天地ing

好眼訓

Agger 聽日仲要9點堂

我刀係9點堂 想死

好彩小妹10點堂

冇書溫嘅天地堂時間真係好難頂....

入女廁打jer仔

走堂咪得

Can’t

5點鐘lecture ==

y

Hentai

接客look?

奴隸look

係人生挑戰

有無試過馬拉松式打飛機？

未...

可以一試

第二次之後就唔得了

連射

好睇

落堂=.=

謝謝你在世界角落找到我
(この世界の片隅に)

佢嘅威力雖然無道別朝早咁勁，但係都足以令我流下男兒淚

道別早晨世界第一

最尾一次過爆哂出嚟

橙 telegram死jor

上N展堂全男班……

我睇胰臟都哭左=.=

碎料，mo哭

應該睇真人定動畫好？

我覺得動畫好睇d

好！今晚睇吓先

聽日5個鐘天地點頂==

返屋企打陣機再返學

來回都兩個鐘==

仲有三粒鐘淨訓個覺都得啦

Good

最近d魔法少女真係又黃又暴力，變埋18禁

呢套都唔係18+ ==

ching唔post美兔同PPH?

無新圖
舊圖又貼得7788

postここあ，識野

人靚唱歌又好聽

\

你好
這裡為甚麼會有三次元的圖片

A C G
Coser

蘿莉控要由二次元進軍三次元

有冇H圖分享

正氣post

小妹想知地下白色啲係咩…

Semen

Sorry 用完唔記得清理返

上面咁大對野熟到爛啦

7點起身呀屌

#metoo

喊jor

心智未熟

起身行山啦返學啦u

u同埋土班學生行反方向

果然夠正氣

喊jor
好在平時搭綠色線

做咩唔貼

話哂都自己老婆貼link已經係極限了…

NTR

第一人稱緊就知係我用口咬住個cam拍啦…

如果晚晚都咁多人陪小弟傾計就好了

吓正常唔係幻想幾個fd出嚟傾計嘅咩…

明天也是新的一天

精神分裂？==

雖然我成日自己同自己講野

呢度真係罪惡既溫床

你都有份

五等分蘿莉

天使

擇緊名 等陣用dominator 一炮一件

會然上崎裡沙第一個死

下點解==

你蘿莉控

我守備範圍JS - JK

E卡樂B==

近排好熱氣

西瓜，苦瓜，綠豆，實火先清

出出火最清

飲清熱號有冇用

女神

究竟咩係熱氣==
你哂銀時好你形容下

唔色中醫==

師匠？

天地有正氣

君の膵臓をたべたい

CLS

瞓覺

7點起身==

我咪又係==

ho chi 搵到舊版binaries zip 可以用黎整vidcutter
新版唔比用*都幾撚on9下

9點堂不人道

好撚眼瞓呀

返學咁嘅樣

最慘係朝早搭車未必有位坐 企係到訓

我都想識呢啲女

巴士有位

活潑又開朗但係同時心思細膩，容易受傷害
點解我中學識唔到d咁嘅女

不過男主最後轉咗髮型柒咗

地鐵係頭站坐一定有位

綠色線調景嶺站冇

我每日都係調景嶺上車…
次次都有位坐

用手肘，起飛腳

屌你紫色線轉綠色線啲人狗衝咁搶位坐

渣ga，你唔識用腳勾人後腳咩？
點做香港人呀…

弱者係唔配有位坐

入世未深

日日都企係到訓算=.=

咁好==

我企瞓唔到==

睇唔透 同一條command line放落python就唔work cls lang

i don't know why but it works
一撚定係幫我加到個double quote落條arg到

個program行得走得冇error咪得

真係自己加落去

終於夠鐘上堂

fyp要大執了 橙

終於落堂

仲未諗到聽日demo點講好

即興咪得

唔係今日presentation 咩

今日present比個客
聽日present比supervisor

因為你廢

You. Weak

==?

二乃>>>>3

瞓左晏覺都係好攰

正常

收女？

訓醒左==

is清楚系修女

今晚唔洗訓了

喂屌
hfs+ case insensitive黎既喂

真係伏到應一應
整到me諗左極耐都唔知點解會彈 NotADirectoryError: [Errno 20] Not a directory
再入條path望下堆file 有個同名既executable

今日手賤又睇多次

-.-?

胰臟

睇緊道別乜乜

準備定紙巾先

嗰時一包紙巾就咁用哂

出嚟隻抽比我一拳一件，所以佢地靜哂

多左咁多__YouTuber

聽日埋土正門等

weak,聽日再試

The presentation and demonstration must be conducted in English and formal dressing is required.
冇suit

話全組唔著suit 點知番到去有條友著左suit

上堂嗰陣有人用大mon睇魔伊

too 靜=.=

fgo今日復刻活動，所以佢都順手去復刻

5洗上堂咩==

打馬拉松式飛機

dayoff

後悔揀禮拜5 dayoff了

我都冇咁大恥力用電腦室啲大mon睇

投影機嗰d？

我都想試吓…

desktop啲1920x1080 啫

我窮撚屋企用啲up dup 16:10咋……

我都係…
想買個3D電視返去睇片

早晨
Day off真好

最清純嘅女人

.....

fat

依d小肥先正

Agger

997

你開

好！

1001！